推到完場【海底奇兵】

有廣東話配音既

有啊 麗音

個陣有劉青雲配
原來珊瑚係郭藹明

仲記得粒海星

毛姐

睇緊英文 不過我覺得佢地2個配都好似英文嘅聲

毓民

英文係Ellen DeGeneres

杜汶澤

其實佢同dolly係friend?

算係啦

細個以為佢地會一齊 友達以上戀人未滿